覺唔覺得民智/公德心來講香港今次贏過歐洲美國 9條街？

正評：贏過
負評：差過

收皮啦

而家諗番董太是對的

咁而家係幾多年呀

香港人公認係世界最聰明

當年好似一開始唔係笑佢，係批評佢防護衣好過班醫護

特首夫人嘛

點解唔講中國要講歐美嘅？
樓主我屌你老母

歐洲批鬥人戴口罩, 真係低民智表現
物競天擇, 今次件事, 淘汰一啲民智低既人, 都係啱既

屌你西方都係偽善， 對住中共下面嚿肥肉又係冇曬精操。西人自由享樂打飛機， 同理港豬或者叫西豬

大陸從來冇放在眼內，不值一談

而家睇返董太都好過第一丈夫
如果689執政龍蝦作為女童軍主席都會出黎
第一丈夫連公關都唔做下

香港人一向高質!

行得太前

歐洲唔了解中國國情

與其乜柒都屌一餐，不如集中精力對付中共

請廣傳，國際戰線最新行動如下：

每日喺Twitter 各大有關Coronavirus嘅post留言要求世界各國向中國追究責任，例子如下

呢個post吸左百幾個五毛入黎洗版，證明中共而家最驚世界各國向其追責！各位軍曹，係時候做嘢送支共一程

具體做法：請定時留意NY Times，BBC，CNN等等嘅國際媒體，等到佢哋一出有關Coronavirus 嘅post嘅時候要即刻reply搶頭版，呼籲世界各國向中共同WHO追責

從來要比較都唔會同包尾嘅人嚟比
你老母會唔會話，你今次成績叻過包尾嗰個？